跪求: 想了解多d課金

有friend send左個問卷黎講課金..諗返自己之前玩無聊驚課左幾千, 直衝v5, 有無巴絲都係咁樣情況?
大家入黎傾下課金,順便跪求大家幫下我個friend 做下問卷呀

你個課金定義係乜

成份野又係有晒立場
咪填

我係有驚直接買年卡月卡，每日充拎裝備
傳說就抽野～🙈

AG.KOL × 會員編號: #355093 × 註冊日期: 2020/4/3

之前被人封左, 重開...

push
跪求大家幫下我個friend